平價後備眼鏡

膠框大家多數去邊配

剩係打波先帶

係d 街邊檔買個框
再去owbnays 400蚊配副鏡

街邊現成老花眼鏡

owndays 平過zoff?

Zoff 藍店 不了